她以巨大的优势赢得了上一次竞选，她的投票记录相当温和，2016年缅因州只勉强把票投给了克林顿，专家们继续认为这场竞选是摇摆不定的，所有这些因素都有助于她在我们的经典版和豪华版中维持下去。 民主党夺回参议院的希望不大Nate Silver (nrsilver@fivethirtyeight.com) | 2020年9月18日|FiveThirtyEight 
 这项援助的最大组成部分是6600亿美元的工资保障计划(payroll Protection Program)，它让数千家小企业得以维持生计。 《拯救大公司和太小而无法拯救的美国》作者:莉迪亚·德皮里斯、贾斯汀·埃利奥特和保罗·基尔 
 根据通过的《关爱法案》刺激计划，美国邮政获得了100亿美元的贷款，这有助于维持目前的运营。 关于当地邮局运营的信息是相互矛盾的，很难得到的 
 例如，尽管失业率很高，但人们仍在花钱，因为联邦政府每周额外发放600美元的救济金，使失业工人得以维持生计。 是的,失业率下降。 但复苏似乎正在放缓。 |尼尔·佩恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年8月7日|FiveThirtyEight 
 相反，经济学家们发现，美国政府的刺激支出和加强的失业保险让许多低收入家庭得以维持生计。 美国穷人的消费已经恢复正常，但富人的消费却不一样 
 他们的钱通常是经过多年积累起来的，帮助这个体系维持运转，并使福利源源不断地流向日渐衰老的婴儿潮一代。 移民将如何拯救社会保障|埃莉诺·克利夫特| 2014年11月29日|每日野兽 
 他们中的许多人开始在城里打零工，只是为了维持生计。 美国记者史蒂文·索特洛夫是被盯上的人吗? 2014年9月2日|每日野兽 
 但新船已经具备了所有的基础，坚实的基础，它可以浮在水面上。 琳达·佩里能拯救音乐吗? 凯文·法伦2014年7月16日每日野兽 
 你还记得当你还是一个挣扎的演员时，维持一段感情很困难吗? 亚当·德赖弗在《都市女孩》中与莉娜·杜汉姆的角色扮演性爱和亚当与汉娜的暴风雨关系| 
 奥托试图把银行迁到阿姆斯特丹以维持运营。 安妮·弗兰克的阿姆斯特丹|罗素·肖托| 2013年10月12日|每日野兽 
 在不讲另一个没完没了的故事的情况下，请允许我指出一个事实:在我们的弟兄中，有两支队伍在海上漂流。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 记住，无数优秀的人才从这里出发为国王和国家服务。 朴茨茅斯路及其支流|查尔斯·g·哈珀 
 在他还没有长大成人之前，关于他和他古怪的处事方式有许多趣闻轶事流传着。 麦克·大理石|弗兰克叔叔 
 他说他可以造一艘能在水下游动的潜艇，摧毁任何浮在水面上的军舰。 知识的神奇之书|各种各样 
 你和我是一条船上的人，比利，无论是在岸上还是在海上。 我们同甘共苦。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦